[{"question": "https://www.zhihu.com/question/306728975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306728975/answer/651060920", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u6027\u4fb5\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22288366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22288366/answer/650432947", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d3e\u73b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318247796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318247796/answer/653559581", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u73b0\u5728\u7684\u6e38\u620f\u73af\u5883\u7a76\u7adf\u5dee\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649271966", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61108099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61108099/answer/641438894", "content": "\n\u8054\u5408\u56fd\u4e94\u5e38\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311468300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311468300/answer/652536606", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u8214\u72d7\u7684\u53cd\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319884033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319884033/answer/652437485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u56de\u5e94\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311468300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311468300/answer/653533855", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u8214\u72d7\u7684\u53cd\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320650054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320650054/answer/655371246", "content": "\n\u4ece\u5bb6\u957f\u6216\u672a\u6210\u5e74\u7684\u5b69\u5b50\u89d2\u5ea6\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u5362\u6d66\u5927\u6865\u300c\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u5b69\u5b50\u540e\u5b69\u5b50\u8df3\u6865\u300d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320408268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320408268/answer/653488671", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1a\u8fbe\u6210\u548c\u89e3\u6362\u8f66\u8865\u507f\u3001\u6d89\u4e8b 4S \u5e97\u6682\u505c\u9500\u552e\u8fd0\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311468300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311468300/answer/653083082", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u8214\u72d7\u7684\u53cd\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319884033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319884033/answer/649990696", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u56de\u5e94\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310746111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310746111/answer/644258516", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e00\u4e2a\u5b69\u5b50\u6765\u8bf4\u4ec0\u4e48\u662f\u6700\u597d\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/650493995", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290287180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290287180/answer/652745256", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u4e00\u77ac\u95f4\u5ffd\u7136\u8ba4\u6e05\u4e86\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320408268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320408268/answer/653729579", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1a\u8fbe\u6210\u548c\u89e3\u6362\u8f66\u8865\u507f\u3001\u6d89\u4e8b 4S \u5e97\u6682\u505c\u9500\u552e\u8fd0\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31914878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31914878/answer/241395938", "content": "\n\u6570\u5b66\u7ecf\u5e38\u8003\u63a5\u8fd1\u6ee1\u5206\u7684\u4eba\uff0c\u770b\u5f85\u6570\u5b66\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649603625", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652651962", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651955727", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319842108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319842108/answer/649776556", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\u544a Bilibili\uff08\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u5f39\u5e55\u7f51\uff09\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320321202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320321202/answer/653414726", "content": "\n\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u5927\u706b\uff0c\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/649237007", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696289/answer/652428101", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u90fd\u60f3\u53bb\u9ad8\u6821\u4efb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20773513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20773513/answer/642354053", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u5b66\u4e60\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u903c\u8feb\u81ea\u5df1\u53bb\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652845024", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651075976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320471055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320471055/answer/653898601", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u7684\u65e5\u672c\u5987\u5973\u53cd\u5bf9\u6218\u4e89\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319884033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319884033/answer/651427753", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u56de\u5e94\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319650196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319650196/answer/653309328", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\u591c\u738b\u7559\u4e0b\u7684\u6b7b\u4ea1\u4fe1\u606f\u6709\u4ec0\u4e48\u542b\u4e49?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320425264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320425264/answer/653607462", "content": "\n\u5229\u4e4b\u661f4S\u5e97\u4e0e\u7b2c\u4e09\u65b9\u5143\u80dc\u516c\u53f8\u534f\u4f5c\uff0c\u6536\u53d6\u8d37\u6b3e3%\u670d\u52a1\u8d39\uff0c\u5229\u4e4b\u661f\u83b7\u5f97\u5176\u4e2d2/3\uff0c\u96be\u9053\u8fd9\u4e48\u7b80\u5355\u5c31\u6d17\u767d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320028013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320028013/answer/654210873", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S08E01\u300cWinterfell\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320408268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320408268/answer/653761066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1a\u8fbe\u6210\u548c\u89e3\u6362\u8f66\u8865\u507f\u3001\u6d89\u4e8b 4S \u5e97\u6682\u505c\u9500\u552e\u8fd0\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319356354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319356354/answer/652317557", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u5728\u63a7\u8bc9\u4f01\u4e1a\u65bd\u884c 996\uff0c\u4f46\u662f\u5426\u4e5f\u5e94\u8be5\u8003\u8651\u73b0\u5728\u4f01\u4e1a\u7684\u751f\u5b58\u538b\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320539765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320539765/answer/654692328", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u51ac\u5929\u53bb\u4e1c\u5317\u5b89\u5168\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316281745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316281745/answer/643590711", "content": "\n\u8003\u4e0d\u4e0a\u4e00\u672c\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316701707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316701707/answer/627493027", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6218\u6597\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u5c3e\u7130\u5f80\u5f80\u4f1a\u51fa\u7ebf\u6761\u7eb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320028013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320028013/answer/651694357", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S08E01\u300cWinterfell\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21952421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21952421/answer/644157187", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u62cd\u7684\u6700\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/648956862", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269706064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269706064/answer/646618943", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u575a\u6301\u505a\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317975633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317975633/answer/645643916", "content": "\n\u4e54\u4e39\u7684\u5355\u573a\u5f97\u5206\u4e3a\u4ec0\u4e48\u672a\u80fd\u8fbe\u5230 70 \u5206\u6216\u8005\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28903757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28903757/answer/632732513", "content": "\nJava\u5b66\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u624d\u80fd\u53eb\u7cbe\u901a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/622421030", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30545272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30545272/answer/478037613", "content": "\n\u6210\u529f\u4eba\u58eb\u6bcf\u5929\u7761 4 \u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u591f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649399907", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320314301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320314301/answer/652642766", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318258234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318258234/answer/649938634", "content": "\n\u6211\u60f3\u628a\u5b69\u5b50\u6559\u80b2\u6210\u7cbe\u82f1\uff0c\u53ef\u5a46\u5bb6\u4e00\u5bb6\u5b50\u90fd\u53cd\u5bf9\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/620753703", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320265313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320265313/answer/652449455", "content": "\n\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e8b\u4ef6\u8206\u8bba\u54d7\u7136\uff0c\u8bd5\u95ee\u5728\u6b27\u6d32\u53ca\u7f8e\u56fd\u662f\u5426\u4f1a\u51fa\u73b0\u8fd9\u79cd\u6d88\u8d39\u8005\u7ef4\u6743\u65e0\u4eba\u95ee\u6d25\uff0c\u5e97\u5927\u6b3a\u5ba2\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27995234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27995234/answer/655167944", "content": "\n\u7528\u4ec0\u4e48\u7761\u59ff\u62b1\u5973\u53cb\u7761\u89c9\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310667736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310667736/answer/652001709", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e16\u754c\u5f88\u591a\u56fd\u5bb6\u90fd\u6392\u65a5\u4e2d\u56fd\u548c\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320040507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320040507/answer/652065953", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\u5b98\u65b9\u5904\u7406\u7ed3\u679c\uff1a\u300c\u5e02\u573a\u76d1\u7ba1\u90e8\u95e8\u300d\u8d23\u6210\u8f66\u5e97\u9000\u8f66\u9000\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21867866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21867866/answer/646350645", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u5821\u738b\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u706b\u4e0d\u8d77\u6765?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318343514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318343514/answer/654107141", "content": "\n\u5e74\u9f84\u7684\u589e\u957f\u5230\u5e95\u4f1a\u7ed9\u6211\u4eec\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318304160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318304160/answer/647417938", "content": "\n\u6211\u56fd\u7a7a\u519b\u98de\u884c\u5458\u5982\u679c\u5728\u8bad\u7ec3\u4e2d\u56e0\u4e3a\u673a\u68b0\u6545\u969c\u6454\u4e86\u98de\u673a\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u60e9\u7f5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320197168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320197168/answer/654740398", "content": "\n\u8bfa\u66fc\u5e95\u767b\u9646\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9009\u62e9\u70df\u96fe\u5f39\u63a9\u62a4\u6b65\u5175\u767b\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/655041608", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35620703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35620703/answer/623762012", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u68b3\u5b50\u5356\u7ed9\u548c\u5c1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317398256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317398256/answer/653708411", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u8d85\u8d8a\u5411\u6d77\u91cc\u5410\u53e3\u6c34\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162036/answer/651622995", "content": "\n\u300a\u6570\u7801\u5b9d\u8d1d\u300b\u91cc\u4e3b\u89d2\u7684\u6570\u7801\u517d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9000\u5316\uff0c\u800c\u53cd\u6d3e\u7684\u6570\u7801\u517d\u4e0d\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25009199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25009199/answer/651149106", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u9002\u5408\u641e\u79d1\u7814?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654135295", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320539765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320539765/answer/654875057", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u51ac\u5929\u53bb\u4e1c\u5317\u5b89\u5168\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952503/answer/653306795", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5bf9996\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319385969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319385969/answer/654084251", "content": "\n\u4e94\u4e00\u5c0f\u957f\u5047\uff0c\u513f\u5b50\u7684\u73ed\u4e3b\u4efb\u60f3\u7ec4\u7ec7\u73ed\u91cc\u7684\u5c0f\u5b66\u751f\u4e00\u8d77\u767b\u9876\u73e0\u5cf0\uff0c\u5e94\u8be5\u7ed9\u5b69\u5b50\u62a5\u540d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651314129", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465237/answer/654505206", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5458\u5de5996\u591a\u731d\u6b7b\uff0c\u800c\u4f01\u4e1a\u5bb6996\u751a\u81f39127\u5374\u5f88\u5c11\u542c\u5230\u6709\u731d\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315217548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315217548/answer/653267883", "content": "\n\u5403\u86cb\u767d\u7c89\u589e\u808c\u5bf9\u4eba\u7684\u8eab\u4f53\u6709\u591a\u5927\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320503837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320503837/answer/654400020", "content": "\n\u5f00\u62d3\u8005 114:94 \u80dc\u96f7\u9706\u518d\u4e0b\u4e00\u57ce\uff0c\u9ea6\u79d1\u52d2\u59c6 33 \u5206\u5229\u62c9\u5fb7 29 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295074195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295074195/answer/622918420", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u82f1\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459580/answer/653862899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u518d\u6b21\u88ab\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/653682943", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319682758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319682758/answer/650038488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320339377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320339377/answer/653512387", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u523a\u5ba2\u4fe1\u6761: \u5927\u9769\u547d\u300b\u5728\u4fee\u590d\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317762035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317762035/answer/653078298", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u9ed1\u9f99\u6c5f\u9e64\u5c97\u623f\u4ef7\u8dcc\u56de\u767d\u83dc\u4ef7\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320045850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320045850/answer/651761768", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5973\u8f66\u4e3b\u548c\u5954\u9a70\u9ad8\u7ba1\u8c08\u8bdd\u5f55\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319583896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319583896/answer/652892158", "content": "\n\u4eac\u4e1c\u8fd1\u671f\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88c1\u5458\u964d\u85aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320028013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320028013/answer/652397187", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S08E01\u300cWinterfell\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/652170794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319596443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319596443/answer/650801846", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u4e50\u89c1\u5370\u5ea6\u7684\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/648868608", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317923176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317923176/answer/642116327", "content": "\n\u300a\u9e21\u4f60\u592a\u7f8e\u300b\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294994611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294994611/answer/627771891", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u6027\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24534383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24534383/answer/647347859", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u5175\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u58ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41932647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41932647/answer/647008211", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u548c\u5f20\u5b66\u53cb\u8c01\u662f\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u6700\u6210\u529f\u7684\u7537\u6b4c\u624b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63727821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63727821/answer/580750010", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u624d\u53eb\u597d\u770b\u7684\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19971902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19971902/answer/580991613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u4eba\u67f4\u9759\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306260386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306260386/answer/630684711", "content": "\n\u60f3\u5f00\u6dd8\u5b9d\u7f51\u5e97 \uff0c\u4e00\u4ef6\u4ee3\u53d1\u7684\u4e00\u624b\u4f18\u8d28\u8d27\u6e90\u54ea\u91cc\u627e\u554a\uff01\uff01\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465237/answer/654057173", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5458\u5de5996\u591a\u731d\u6b7b\uff0c\u800c\u4f01\u4e1a\u5bb6996\u751a\u81f39127\u5374\u5f88\u5c11\u542c\u5230\u6709\u731d\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281163888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281163888/answer/627694997", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53d1\u73b0\u4f60\u7b2c\u4e00\u4e2a\u7eb9\u8eab\u7684\u53cd\u5e94\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318847299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318847299/answer/649761258", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5341\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23903639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23903639/answer/553335228", "content": "\n\u533b\u5b66\u751f\u8003\u7814\u8be5\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u79d1\u5ba4\u6216\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301768678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301768678/answer/645195629", "content": "\n\u5973\u751f\u6700\u8ba9\u7537\u751f\u5fc3\u52a8\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19661829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19661829/answer/287109806", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5b66\u5165\u95e8\u5fc5\u8bfb\u4e66\u7c4d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36228937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36228937/answer/611482817", "content": "\n\u600e\u4e48\u8fa8\u522b\u65ad\u6865\u94dd\u7684\u597d\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21065451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21065451/answer/644710532", "content": "\n\u4f60\u7535\u8111\u4e0a\u300c\u6700\u5f15\u4ee5\u4e3a\u8c6a\u300d\u7684\u8f6f\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285989317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285989317/answer/580933480", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\u7684\u60c5\u8bdd\u6216\u8005\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319844765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319844765/answer/650597424", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\u544a B \u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319986727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319986727/answer/650332946", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u79d1\u6280\u7684\u738b\u8dc3\u7428\u79f0\u534e\u4e3a P30 Pro \u62cd\u7684\u6708\u4eae\u662f PS \u7684?\n"}]